[超多圖，Cube泰妹大對決] Sorn vs Minnie

Sorn

Minnie

Wtf 重口味到呢

只佢地兩個黎講 Minnie 正好多

lisa

YG

轉髮型就奶晒野啦

Minnie比起韓妹都唔輸